rthk31真係好科學而家講雞蛋與高牆

從準確掌握民情到官民之間既武力使用

推

開始講胡椒噴霧

同催淚彈

橡膠子彈同塑膠子彈

港台真係好高汁

想睇
但請問香港邊間茶餐廳邊部電視機唔系長開播住TVB

水炮

最左邊嗰個上佢堂會唔會瞓着

你系夠未

睇緊，知己知彼

算唔算曲線屌緊毅進仔乜都唔識亂咁用

聲波炮

就係好有用

即係有機會震爛建築物某D部份喎

講臭魚

係所以英國都係幫兇

落後封閉國家先多用呢啲武器

港台係香港良心傳媒
唔好跪低呀